點解D人打機咁辛苦都仲要打機

見D人次次打LOL 打到屌哂人老母，好似有人殺左佢全家咁
但轉個頭又繼續重覆以上步驟
之後就搵FD 講上網講:「又俾人雷呀屌你老母」
點解咁犯賤
你為左個rank 打機定為左開心打機
冇天份又要追求輸嬴真係好撚無謂

因為現實生活比輸十舖game仲辛苦

真係有人會發完嬲開心左...?

可能打機過程舒發到情緒掛
但係真係有啲人打機打到好有病態

唔好自己呃自己啦

d台仔先誇張
玩AOE打下AI都可以起晒鋼咁

暗示？

好多人打機仲上心過返工/學

四個字:拍案叫絕

啱呀 好似我屌人屌到佢地afk

香港人真係乜野都可以關錢事

生活挫敗想係遊戲世界得到成功感
但點知都係失敗左
而就算遊戲世界點失敗都好
想得到成功感都比現實容易

希望取消最低工資...

吹到
有時係好想親自揾上門殺死troll鳩你嘅隊友
你唔明架喇

好耐之前玩ad玩到13/2/9
啲隊友可以加埋5/29/17 你話唔屌鳩佢哋
點吞得氣落

利申：台服 鑽一

agree 垃圾廢青

打機俾人屌都係樂趣嚟

以前開RO私服都成日俾人屌，又話自己玩得辛辛苦苦升隻人乜乜柒柒，我又改隻game又點又盛搞到要練第二隻職

火撚滾就叫佢唔好玩
過幾日換過個名又上返黎

速成係咪打唔到？

我完全係因為見d人咁辛苦所以唔玩LOL

因為打機可以獲得好快速既即時反饋，即係呢鋪輸咗可以再開多鋪，去到贏到一鋪個陣就會好開心，所以令到咁多人沉迷係打機呢種行為，佢地就係為咗要來得快又去得快既快感。辛苦，但係為咗快感都繼續做落去。
點解好似從來無聽過有人沉迷讀書？因為呢個係長線投資黎，無即時反饋所以唔會令人對呢件事上心。辛苦，所以無恆心做落去。

嘩好慘，其實冇人想知

啱呀

自己冇禁過ff同冇嘴炮成年
每場都會肉緊 口up佢做乜鳩
但又覺得自己打好自己算
然後就玩得好開心 1d都唔辛苦

最低工資未立法前打機仲係一件好開心既事

我第一個反應就係同D 人點解一定要白金一樣道理

一入場mute全隊是常識吧

你sup數仲大過你隊友加埋既殺數喎 鑽一

我有話全部隊友？
兩個加埋係呢個數都死啦 更何況三個

有人為左証明自己既實力而努力打上去高d既排名 都有人純粹為娛樂
不過眼見身邊唔同既朋友打機為娛樂都屌到拆天

怪錯你 對唔住

前幾年玩到好似你講咁 跟住番番學 就完全無玩過lol

完全失去遊戲樂趣 同亞洲人玩跟本on9

乜撚野都要赢 香港人生活=生存

其實同現實番工差唔多
辛辛苦苦搞完一壇野俾d 智障同事一搞就無撚哂

呢個真 有fd會掉滑鼠

即時反饋呢d可以靠自己呃自己

投入得滯 太過投入未煩尻

咁番工有錢就要繼續番姐...
打機咁撚辛苦點解仲要打

踢波咁辛苦
又唔係場場贏
點解d人仲要繼續踢

因為有人當打機勁係一樣achievement

此post已完

做運動衰極都強身健體，係間房到叫春屌人有咩意思

唔打機屌人又點練得一手好倉頡
我果時打信長練翻黎既

雷有雷的樂趣, 比人雷屌下人都係樂趣黎
玩lol最爽係有班fd開住聊聊一齊屌
冇人一齊玩單機 不如唔好玩

利申: 雷開

有個fd就係咁，比人單殺，"屌你老母！"
過蛋兩分鐘又比人殺，"屌你老母！"（拍枱）
打teamfight沖入5個度比人溶左，"屌你老母做咩唔跟"

結果見到佢online我就避之則吉，或者mute咪扮傻troll鳩佢

其實同4個fd一齊鳩下鳩下咁打互相恥笑先係最開心

數學天才

呢句真，屌鳩人真係好撚好玩，睇住佢地發曬脾氣咁真係好開心

但大部分人屌人都只係因為控制唔到自己情緒
我最鐘意troll鳩d 燥狂撚睇佢地打千字文

真係各取所需
比人屌個時得到既樂趣比起屌人更加快樂
人地越係屌我越係想整輸人
唔知點解有鋪癮
利伸：少打機 不過人地打機打到嬲覺得又無謂又好笑

我就唔得閒睇 好多時佢地打緊個時已經離場玩個鋪

如果唔想比人troll,
又好方法係自己先troll人

因為現實仲辛苦 而且未必可以即時屌人老母

其實咪又係為左贏同排位 我打rk會認真玩 但ng多數練英同雷人 有時自己打rk自己一個認真 隊友送頭真係好燥 似比佢地玩多過我打機

DEL GAME無煩惱

唔認真打唔講戰術為樂趣就咪撚打rank啦
利申無打LOL

明明steam/家用機大把game好玩過濕鳩lol又唔會勞氣

因為lol 打緊佢

因為比隻game玩緊

連機最緊要享受遊戲

玩開L4D2，永遠係揸Meelee weapon去鳩斬tank/witch，然後等人救

以前都好似你咁，打機狂屌鳩人，但依家輕鬆玩就算

返完工返到屋企淨係想輕鬆玩下 仲要曬時間係到屌黎屌去 不如唔好玩好過

焗住道氣唔爽
完場緊係屌你

然後下一場

利伸：人地鬧我先會還擊

五個三唔識七仲要冇咪既人打戰術

有個fd打機成日好鬼勞氣 又大叫屌人老母又盛 塊面紅撚晒青筋又出晒嚟真心諗唔透

利伸1日打1場lol解下悶

打lol唔屌埋死老母中國台灣狗有咩好做

其實打lol本來好歡樂好減壓
但當你用咗幾十分鐘嘅心血farm兵carry，你嘅隊友不但技術差，仲要唔合作一齊取勝，反而不斷引起罵戰，更甚者送頭霸路，直接將自己幾十分鐘嘅努力化為烏有，歡樂場hea下都算啦，重點係打ranking牽涉分數，畀依啲人累輸點會唔嬲呀

因為贏rank真係好撚爽

分數當飯食

女朋友又咪係花好多時間心機去照顧
咁你又溝？

因為成功咗嗰下好大滿足感

見d人玩fifa狂屌隊友

岩
平時打rank練下角都唔比
雷少少又比人屌 叫我打ng
我係要打rank

仲有人話咩打機係人都想贏喎 笑死人咩
我就係雷完你都唔比你罵人 吹咩
想用遊戲解壓 問過我同樓主未

利申 銅4高手

唔洗妖魔化我喎
直接講你認為唔屌人既人都垃圾咪得

以前都係打到狂屌人 但係依家都係一班fd一齊玩一齊開開心心troll下人咁

利申 有個fd之前打機打到入院

D燥狂撚認為自己屌人就係認真打機
你係好撚認真打機，不過你唔會嬴咁解

Troll人都係一種樂趣

唔屌人有咩問題 點會係垃圾

樓主個套係岩
d人上網就以為可以大曬 解壓屌人
我依家雷你 唔比你屌我 吹咩
支持樓主

細蚊仔嬲到淨係識講反話

你鐘意屌咪完場屌到人地老母閪都爛埋咁屌囉...
自己花時間係場game打幾千字都唔盡力打埋佢影響士氣然後話人雷你
支那種，淨係識內鬥捉戰犯

例牌功課

細蚊仔咩
我講真喎 我有做錯咩 同樓主講既一模一樣

單排就預撚左同隊有勁冇廢嫁啦
咁撚勁5排咪得囉
當然如果你朋友都屌既

我打機都好燥
試過改 但最後都一樣

以前都係打機打到燥
人大左開始轉左個心態: 打機係為開心唔係為贏

而家同fd打, 都派下膠柒下咁, 有時又陰下隊友, 我就好開心喇

初初d fd都屌鳩我派膠, 但一齊玩耐左, 就有樣學樣, 成日搵新方法陰返我轉頭, 次次都笑到仆街

打機都係嘻嘻哈哈咁開心d

雷你老母

打2k呢啲幾個fd一齊對打會玩到笑唔停，打唔到落去。自己玩lol成日都見好多鬧交，我唔明點解唔可以俾人廢 好少人會覺得對面勁，淨係識將個波推俾人，點解唔俾條友技術係你同你隊友之上，不斷話隊友養肥人 然後就不斷屌隊友

返工賺錢呀, 你返工辛苦, 咁你洗唔洗返? on99

好多小號，勁既就落黎屠人，廢既就留係到屌人

學下點打逆風咪幾好

打咁耐機，好少同隊嘅人會覺得對面勁。由以前信長到而家lol都係咁。有時睇返啲replay，對面啲操作、走位、危機感、合作都係自己隊之上，咁輸都正常姐。咁得閒屌人不如睇人點玩學下野好過，你估個個都係faker咩 人地都係由低玩起姐，唔通你想啲新手一玩就變faker

不嬲打lol係睇自己打唔打得出水準
就算嗰場贏左，但係自己廢都唔爽

rank既分數都係唔值錢架

已經習慣同班台仔相處
打緊rank個陣唔會同佢地嘈
好多時早期輸就嘈投降..但我同個fd死都唔會投
心諗: 你雷完就想拍拍屎忽走人??
同埋拖長黎打會有轉機..反勝左之後先會捉番d柒頭出黎鞭屍

我有fd打機又係屌曬老母
同佢一隊慘過打街場
屌到我地廢柴冇撚用搞到佢輸

但打ng就會忍唔住玩野..雷鳩d fd
例如玩冰雞放冰牆卡死佢地
玩貪啃奇亂含佢地試過個fd玩燼佢一開大絕就含走佢...但放番佢出黎佢仲射到不過無準星

吊都無用
理能得你
慢慢吊

所以輕家場場for fun
隊友無心贏/等carry我就直接係溫泉掛機睇YouTube

等carry我就冇所謂，但你做返自己要做嘅野先。實力唔夠唔怪你，但合作都唔想就理得你死

no la ching... 唔是人人都時薪$32
當我係雷人果個，我時薪$200
我雷完你反而蝕左俾你

唔岩呀，假設你單排俾4個人雷，得你冇做錯野
咁假設佢地時薪都係32蚊，即係4條友加埋$128
你時薪要最低$128 先有資格俾人雷
即係大約月入30k 先有資格

有D人打機輕輕鬆鬆,有D人打機好認真
有咩好講
我係認真打機果D人,覺得唔認真打根本唔好玩,輸左係會講曬粗口,唔覺得有問題

認真打係追求鐘意團隊合作 同打會戰互相競爭個種刺激 講真唔認真玩就打ng啦 好似siv hd咁 有另一種享受 不過我有個fd玩ng都燥 有次我試下英都比佢屌 真係唔係好明

有時同fd 5排ng，排到D對面玩左千幾二千場嘅
咁我得幾百場嘅輸線都正常姐
係要屌鳩我，一係咪搵我排啦

冇人話你唔認真，係話你唔識控制情緒
認真唔等於你要好似癲狗咁追住D隊友黎屌
好多方法令場GAME嬴令隊友更合作
你用左最ON9既方法去毀滅一隻遊戲
而且最後仲要賴人破壞你遊戲體驗

點解認真左唔可以輸 我見唔少人一死就俾人屌，你話惡意送頭就另計姐。有啲係俾人夾，之後走唔到死左跟住隊友問號佢，再唔係就打字屌，屌屌下唔通就會曉飛咩。有啲真係新手，咁人地唔熟個遊戲，人地真係認真玩都輸有咩計。

屌人都要令人知道佢錯係邊架，我講緊果啲人淨係識屌，好似咁：屌你老母味撚出去喇，出去又俾人秒送頭俾人，唔識玩就味撚打機喇你。我諗呢啲句子唔陌生，但對件事都冇幫助到，結果味搞到成場都淨係係度互屌。

得閒玩下d奇怪support troll下人未算

痛苦並快樂

lol 銅牌個啲應該捉哂去做奴隸 無撚腦架
利申 銀

steam l4d好撚多小學雞

番完工之後去雷鳩人rank之後亂咁屌人都係一種發洩方法

屋企火燭，佢地唔係報警，反而係DUM D 紙入去助燃

FIFA見盡香港人打機有幾閪

Everyone else is trash

同fd四排
Troll完人再檢舉

所以都係建議唔好玩喇 玩到咁樣都唔知為咩

之前我都係打到學又唔返 書又唔溫 日日都想上菁英 鑽石

同屋企人又因為咁成日嘈 到最後出左黎做野 諗清楚打到咁為乜 之後慢慢打下ng 就算 已經唔想再搞到咁

到依家買埋ps4 直程game都del埋

打機覺得辛苦因為

覺得個遊戲唔公平

諗通左 打機就無咁辛苦

入門級: lol

d人成日屌話因為豬隊友升唔到分

好多時都係自己實力唔夠姐

但係依個遊戲好簡單,你係個個排位實力,肯打就上到分

我見人勝率低過5成, 都上到鑽石, 你肯努力就有回報

我自己單排, 遇到勁隊友carry同廢隊友都係差唔多

進階: Fifa
fifa 我玩左3集都有時都諗唔通, 打個時都會有d嬲

pro club eg.攻左人地成場, 對面下電腦一個鳩斬 電腦一頂, 1:0 嬴左or一係就電腦龍自己派膠, 我打過一隊,對面隊, 係自己邊線回傳俾龍門, 個龍門拎到波轉身, 個人就撞撚左條柱 卡住行, 粒波就漏入網
俾我係對面 真係一拳打撚爆個月球

仲有ut d 劇本 唔俾你嬴

對比 fifa, 我覺得lol 唔係太辛苦

見D人玩LOL打到控制唔到自己脾氣真係睇見都辛苦, 不過作為旁觀者睇D雷人既人覺得自己係被雷果個而發脾氣亦都好撚過癮, 好多時根本屌人同被屌既人都一担擔

有時唔係屌就解決到，有啲人你越屌佢，佢越同你作對，不如冷靜返少少打返機仲好喇。

咁係你雷人唔係人雷你囉
25% 即係仲有機會嬴，係你自己放棄，你放棄仲要屌人...
真係正宗支那種
btw 你口中既智障係同你同水平

如果自己玩，我一入game /mute all, 清靜曬。

打LOL哥d都正傻仔

只玩aram輕鬆玩一兩場開開心心收工

其實關lol 乜事, 只係多人玩個基數大所以會常見d
而家港澳台ser所有類型game都係咁
班台仔痴撚左線乜都可以咀
以前d mmorpg邊會咁嚴重

成個post都係講LOL
明明係講緊一個人既情緒控制
之後個個都講lol人地點雷點雷